（本地音樂節）wow and flutter 2017

今年有冇人會去
上年只係去左一日

今年唔係HA搞喎好似

上年係ha搞咩？
我只係記得上年好似有個台係for ha

等緊lineup

去去去
上年去咗一日渣今年一定要去晒三日
巴絲們記得31號前買啊！會平啲！

出到第二round
年年都係果班友
相信過多一兩年就收皮

有冇資料

佢line up都未出齊